18歲Asso仔想學/搞fintech有咩方法?

Dse考得唔好,入咗asso,但係自己對fintech好有興趣,遲啲想入返Fintech界做嘢,平時有留意開Blockchain/Big Data/Virtual Banks/SVF/Faster Payment System,之前有上過HKU Fintech online course

想問下各位巴打,我係呢個情況下,可以做咩/讀咩?遲啲可以容易啲入行?

讀埋degree先諗啦

認真 你連三大都入唔到 應該唔會夠人爭
除非你係steve jobs嗰類人 但人地至少都入過大學hea下